有冇香港英文報紙推介？

打工仔想自學英文
除左Hong Kong Free Press, South China Morning Post之外 有冇其他選擇？
主要想睇opinion/comment

BBC English設定為你嘅Chrome home page.佢有分低中高難度而且又係英式英語夠正統

有個apps叫BBC LEARNING ENGLISH

thx
btw 有冇香港新聞為主嘅報紙？

the standard

RTHK radio 3 有時事有音樂有生活有新聞。聽下外國人鬧政府都幾過癮。雖然唔俾報紙但都好值得你去接觸英文。

有得playback 唔錯

上圖書館網站有電子書有雞腸雜誌
一路睇一路聽

rthk仲有一堆英文podcasts。善用資源 加油

Scmp